想知道大家追求嘅係 性多啲 定愛多啲

如題

利申: 愛多啲，性可以左右手搞掂

有愛就想要性

有性唔等於愛

有愛>有性>再有愛

性同愛可以分開